# Название камеры

Чтобы изменить название камеры:

1. Установите курсор в поле «Название» вверху окна настроек.
1. Введите новое название. Название может быть любым, но поле не должно быть пустым.
1. Уберите курсор из поля.
Система допускает повторение названий у камер в одном аккаунте.
